為整合訊息 建議連仔加置頂功能

明白連仔5可以甘明顯宣示立場。建議連仔搞個新function，破1001就置頂半日，破2002(5知有無e樣野)就累積多半日。甘ge話大家就可以有組織d，將整合ge tg(或者其他平台) group貼上離，例如戰略谷，物資谷，資訊channel 等等，甚至一d重要資訊大家都可以透過推爆1001方式置頂。

推

或用正皮置頂

5,甘你老母 打返正字plz